［突發］神船重手招攬雲爺爺

Ｇｏａｌ雜誌確認，神船（連登大船）正向雲爺爺招手，提出２年半合約，年薪４００萬歐元

爺爺教小白

過氣球星+過氣領隊

爺爺仲好潮 無過氣

我識買波了

你就過氣爛鳩頭

唔好炒而家個教練呀靠佢贏左十幾場

成個球壇得佢地識貨

神船反底未

爺爺教嘅話普度斯基班老野可以收檔

普度斯基詐病射左波啦

9連敗

等緊爺爺